急，耳仔有耳屎塞住，聽野好細聲

有邊間平既可以洗耳仔
睇左一間私家，佢話入面發炎腫左，唔可以洗，驚洗損
之後再睇賽馬會門診，佢就話冇腫到，但都係唔肯同我洗耳仔
晒左我$400
成日耳鳴好辛苦

推

唉，睇急症個醫生又係唔肯幫我洗，話冇儀器
咁又晒左$180

睇完醫生又唔撚信醫生係想點？

自己用棉花棒liu

Search吓啲聽力中心

拎賽馬會張紙去搵私家同你洗？

有冇人睇過邊間係用針筒洗耳？求地址

點解你咁想洗

耳仔有耳屎塞住左，聽野好細聲，有耳鳴
好辛苦

試過用比診所醫生借針筒用水力沖但fail, 跟住要去專科搞，用應該剪刀逐d夾返出黎。 建議直接睇私人耳鼻喉專科。

醫生試過俾耳油我，跟住唔知係咪溶晒用棉花棒痴左好多啡色野出黎

去耳鼻喉科有機可以洗，不過貴800-1000

出金鐘
警方幫到你

胡椒水洗耳仔

試過發炎 最簡單係滴耳水 會令你d耳屎鬆返d 舒服d 跟住睇街症 食抗生素好快好返

我淨係想搵一間可以針筒洗耳
以前睇過政府門診都有，唔明點解而家冇得洗

建議轉介精神科
可能有幻聽

呢個係方法
一個星期後 通左

我自己去旺角 黃文琪洗耳
650洗兩隻 洗完係聽清楚好多

睇專科啦，可能你今次真係嚴重

佢係搵針筒洗定係用D機器吸出黎？